好消息！！！！！！！！SEGA 秋葉原 2 號館宣布做埋 8 月就會正式結業！！

【#Holiday遊戲王 Sega秋葉原2號館結業】秋葉原對唔少電玩迷嚟講一啲都唔陌生，仲可以話係唔少人遊日號必到地點之一添！但嚟緊各位電玩迷又少一館地方行喇！😔

事關日前著名地標 SEGA 秋葉原 2 號館就宣布做埋 8 月就會正式結業，唔少網民聽到依個消息都大感震驚及可惜。

#日本 #SEGA #秋葉原2號店 #結業
—————————————————————
💫即刻Follow我哋Instagram

—————————————————————
🎉想睇更多飲食玩樂嘅資訊？
👉快啲喺網頁版嘅cover photo下方，按『Following』按鈕然後選擇『See First』
🚩訂閱我哋嘅 YouTube channel!
—————————————————————
如果有任何得意嘅相、好食嘅好西等，或有關飲食旅遊和生活題材嘅新聞稿歡迎透過Facebook inbox、電郵到holiday@presslogic.com同小編分享～
廣告合作請電郵至sales.holiday@presslogic.com

點解係好消息

以後毒男又少個旅行景點，仲唔係好消息咩？

見到毒男收皮，小妹倍感欣慰

下 我成日同條女去打機架wo

同女會去夾公仔wo

咁咪變做痴漢